<odoo>
    <data>

        <template id="berp_20200527_2205_website" name="Política de Privacidad">
            <t t-call="website.layout">
                <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
                    <header style="box-sizing: inherit; padding-left: 0px; color: rgba(0, 0, 0, 0.87); font-size: 15px;">
                        <h2 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 42.24px; font-size: 2.56rem; margin: 1.78rem 0px 1.424rem;">
                            <br/>
                        </h2>
                    </header>
                    <section class="s_text_block pt32 pb32">
                        <div class="container">
                        <div class="row">
                            <div class="col-lg-10 offset-lg-1 pt32 pb32">
                            <header style="box-sizing: inherit; padding-left: 0px; color: rgba(0, 0, 0, 0.87); font-size: 15px;">
                                <h2 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 42.24px; font-size: 2.56rem; margin: 1.78rem 0px 1.424rem;">PRIVACIDAD</h2>
                            </header>
                            <div style="box-sizing: inherit; color: rgba(0, 0, 0, 0.87); font-size: 15px;">
                                <div class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;"><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Responsable – ¿quién es el responsable del tratamiento de los datos?</h3><span style="box-sizing: inherit;">Identidad:</span>&amp;nbsp;Joventut Atlètica Sabadell<br style="box-sizing: inherit;"/><span style="box-sizing: inherit;">Domicilio social:</span>&amp;nbsp;Cami Can Quadres 179, Sabadell Barcelona (ES) 08203<br style="box-sizing: inherit;"/><span class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">CIF:</span>&amp;nbsp;G-58354176<br style="box-sizing: inherit;"/><span style="box-sizing: inherit;">Teléfono:</span>&amp;nbsp;937252622<br style="box-sizing: inherit;"/><span style="box-sizing: inherit;">Correo Electrónico:</span>&amp;nbsp;joventutatleticasabadell@gmail.com<br style="box-sizing: inherit;"/><span style="box-sizing: inherit;">Contacto:</span>&amp;nbsp;Joventut Atlètica Sabadell<br style="box-sizing: inherit;"/><span style="box-sizing: inherit;">Nombre del dominio:</span>&amp;nbsp;www.jasabadell.com<br style="box-sizing: inherit;"/><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Finalidades – ¿con qué finalidades tratamos tus datos?</h3><p style="box-sizing: inherit;">En cumplimiento de lo dispuesto en el Reglamento Europeo 2016/679 General de Protección de Datos, te informamos de que trataremos los datos que nos facilitas para:</p><ul style="box-sizing: inherit; padding-left: 0px; list-style-type: none;"><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Gestionar la contratación de servicios que realice a través de la Plataforma, así como la facturación y entrega correspondiente.</li><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Remitir periódicamente comunicaciones sobre servicios, eventos y noticias relacionadas con las actividades desarrolladas por Joventut Atlètica Sabadell, por cualquier medio (teléfono, correo postal o email), salvo que se indique lo contrario o el usuario se oponga o revoque su consentimiento.</li><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Remitir información comercial y / o promocional relacionada con el sector de servicios contratados y valor añadido para usuarios finales, salvo que se indique lo contrario o el usuario se oponga o revoque su consentimiento.</li><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Dar cumplimiento a las obligaciones legalmente establecidas, así como verificar el cumplimiento de las obligaciones contractuales, incluía la prevención de fraude.</li><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Cesión de datos a organismos y autoridades, siempre y cuando sean requeridos de conformidad con las disposiciones legales y reglamentarias.</li></ul><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Categorías de datos – ¿Qué datos tratamos?</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">Derivada de las finalidades antes mencionadas, en Joventut Atlètica Sabadell gestionamos las siguientes categorías de datos:</p><ul style="box-sizing: inherit; padding-left: 0px; list-style-type: none;"><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Datos identificativos</li><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Metadatos de comunicaciones electrónicas</li><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Datos de información comercial. En caso de que el usuario facilite datos de terceros, manifiesta contar con el consentimiento de estos y se compromete a trasladarle la información contenida en esta cláusula, eximiendo a Joventut Atlètica Sabadell de cualquier responsabilidad en este sentido.</li><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">No obstante, Joventut Atlètica Sabadell podrá llevar a cabo las verificaciones para constatar este hecho, adoptando las medidas de diligencia debida que correspondan, conforme a la normativa de protección de datos.</li></ul><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Legitimación – ¿cuál es la legitimación para el tratamiento de tus datos?</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">El tratamiento de datos cuyo fin es el envío de boletines periódicos (newslettering) sobre servicios, eventos y noticias relacionadas con nuestra actividad profesional se basa en el consentimiento del interesado, solicitado expresamente para llevar a cabo dichos tratamientos, de acuerdo con la normativa vigente.<br style="box-sizing: inherit;"/>Además, la legitimación para el tratamiento de los datos relacionados con ofertas o colaboraciones se basan en el consentimiento del usuario que remite sus datos, que puede retirar en cualquier momento, si bien ello puede afectar a la posible comunicación de forma fluida y obstrucción de procesos que desea realizar.<br style="box-sizing: inherit;"/>Por último, los datos se podrán utilizar para dar cumplimiento a las obligaciones legales aplicables a Joventut Atlètica Sabadell</p><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Plazo de Conservación de los Datos – ¿Por cuánto tiempo conservaremos tus datos?</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">Joventut Atlètica Sabadell conservará los datos personales de los usuarios únicamente durante el tiempo necesario para la realización de las finalidades para las que fueron recogidos, mientras no revoque los consentimientos otorgados. Posteriormente, en caso de ser necesario, mantendrá la información bloqueada durante los plazos legalmente establecidos.</p><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Destinatarios ¿A qué destinatarios se comunicarán tus datos?</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">Tus datos podrán ser accedidos por aquellos proveedores que prestan servicios a Joventut Atlètica Sabadell, tales como servicios de alojamiento, herramientas de marketing y sistemas de contenido u otros profesionales, cuando dicha comunicación sea necesaria normativamente, o para la ejecución de los servicios contratados.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Joventut Atlètica Sabadell, ha suscrito los correspondientes contratos de encargo de tratamiento con cada uno de los proveedores que prestan servicios a Joventut Atlètica Sabadell, con el objetivo de garantizar que dichos proveedores tratarán tus datos de conformidad con lo establecido en la legislación vigente.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>También podrán ser cedidos a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado en los casos que exista una obligación legal.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Bancos y entidades financieras, para el cobro de los servicios.<br style="box-sizing: inherit;"/>Administraciones públicas con competencia en los sectores de actividad, cuando así lo establezca la normativa vigente.</p><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Seguridad de la Información – ¿Qué medidas de seguridad implantamos para cuidar sus datos?</h3><p style="box-sizing: inherit;">Para proteger las diferentes tipologías de datos reflejados en esta política de privacidad llevará a cabo las medidas de seguridad técnicas necesarias para evitar su pérdida, manipulación, difusión o alteración.</p><ul style="box-sizing: inherit; padding-left: 0px; list-style-type: none;"><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Encriptación de las comunicaciones entre el dispositivo del usuario y los servidores de Joventut Atlètica Sabadell</li><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Encriptación de la información en los propios servidores de Joventut Atlètica Sabadell</li><li style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">Otras medidas que eviten el acceso a los datos del usuario por parte de terceros.</li><li class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; list-style-type: initial; margin-left: 1em;">En aquellos casos en los que Joventut Atlètica Sabadell cuente con prestadores de servicio para el mantenimiento de la plataforma que se encuentren fuera de la Unión Europea, estas trasferencias internacionales se hayan regularizadas atendiendo al compromiso de Joventut Atlètica Sabadell con la protección, integridad y seguridad de los datos personales de los usuarios.</li></ul><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Derechos – ¿Cuáles son tus derechos cuando nos facilitas tus datos y cómo puedes ejercerlos?</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">Tienes derecho a obtener confirmación sobre si en Joventut Atlètica Sabadell estamos tratando datos personales que te conciernan, o no.<br style="box-sizing: inherit;"/>Asimismo, tienes derecho a acceder a tus datos personales, así como a solicitar la rectificación de los datos inexactos o, en su caso, solicitar su supresión cuando, entre otros motivos, los datos ya no sean necesarios para los fines que fueron recogidos.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>En determinadas circunstancias, podrás solicitar la limitación del tratamiento de tus datos, en cuyo caso únicamente los conservaremos para el ejercicio o la defensa de reclamaciones.<br style="box-sizing: inherit;"/>En determinadas circunstancias y por motivos relacionados con tu situación particular, podrás oponerte al tratamiento de tus datos. Joventut Atlètica Sabadell dejará de tratar los datos, salvo por motivos legítimos imperiosos, o el ejercicio o la defensa de posibles reclamaciones.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Asimismo, puedes ejercer el derecho a la portabilidad de los datos, así como retirar los consentimientos facilitados en cualquier momento, sin que ello afecte a la licitud del tratamiento basado en el consentimiento previo a su retirada.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Si deseas hacer uso de cualquiera de tus derechos puede dirigirse a&amp;nbsp;<a href="mailto:joventutatleticasabadell@gmail.com" class="ng-binding" style="box-sizing: inherit; color: rgb(3, 155, 229); -webkit-tap-highlight-color: transparent;">joventutatleticasabadell@gmail.com</a>.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Por último, te informamos que puedes dirigirte ante la Agencia Española de Protección de Datos y demás organismos públicos competentes para cualquier reclamación derivada del tratamiento de tus datos personales.</p><h3 style="box-sizing: inherit; font-weight: bold; line-height: 26.4px; font-size: 1.6rem; margin: 1.46rem 0px 1.168rem;">Modificación de la política de privacidad</h3><p class="ng-binding" style="box-sizing: inherit;">Joventut Atlètica Sabadell podrá modificar la presente Política de Privacidad en cualquier momento, siendo publicadas las sucesivas versiones en el Sitio Web. En cualquier caso, Joventut Atlètica Sabadell comunicará con previo aviso las modificaciones de la presente política que afecten a los usuarios a fin de que puedan aceptar las mismas.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>La presente Política de Privacidad se encuentra actualizada a fecha 27/12/2018 Joventut Atlètica Sabadell (España). Reservados todos los derechos.<br style="box-sizing: inherit;"/><br style="box-sizing: inherit;"/>Si lo deseas también puedes consultar nuestra&amp;nbsp;<span style="box-sizing: inherit;"><a href="https://www.zimrre.com/legal-app/privacidad.php" style="box-sizing: inherit; color: rgb(3, 155, 229); -webkit-tap-highlight-color: transparent;">Política de Cookies</a></span></p></div>
                            </div>
                            </div>
                        </div>
                        </div>
                    </section>
                </div>
            </t>
        </template>

    </data>
</odoo>
